俾你返到人生某個時間點重新開波經歷所有野，你制唔制？

可以任意係出生後任何一個時間點開始，然後一切都會以當時既背景設定重新運行。現有記憶會被永遠清洗唔會被帶返過去。所有已知既所有客觀事實都唔會改變，例如你選擇返到中一開學呢個位開始，你就會變返你係當時既形態同擁有同當時一樣既思維，你一開始既老師同學都會係同一班人，會係某一日自然死既人依然都會係果日死，六合彩每一期既結果都唔會改變。重啟後唯一既不確定性只有你既行動，例如你前日食24蚊餐但係重啟之後你可能會選擇去食鋒味漢堡。而當重啟後時間再次推進到依家呢個時間點既時候，一切都依然會以重啟後既方式繼續運作。

制，重新嚟過
唔制，依家咁就好

睇左relife?

唔係而家幾好而唔制，係重啟左又無記憶用返果時思維好似無嘜意義。
例如好老土既example, 如果比我回到過去我會努力讀書。但重啟返去我都係懶西一個無呢個思維想法，一切用返果時既我去運行，咁重啟好似無嘜思義

同重播冇分別,重要唔知重播緊,on99

冇記憶就冇意思 只係重新黎一次 仲要你唔知道重黎過一次 結果好似咩都冇發生過咁

根據呢個設定，即係重新做多次同樣嘅嘢，有咩為？唔制

有咩慘得過食屎？

冇記憶就冇意義
假設所有條件相同
結果都會係一樣
唔會有任何轉變
命題本身就fail左

睇呢個post

唔要

咁辛苦先捱過咗, 又要我再經歷多次, 不了

係食屎twice

唔制，唔想又望我老母死多次

想去番10年前 但而家咩都帶唔到又有咩意義 人生又改變唔到

完全同意 例如我想話去番十年前 叫自己獨立d , 但比我咩都唔記得設返到去咪又係一pat屎咁

咪要考多次會考同al

Ok

無記憶，又重新黎過，結果咪弱係一樣，把撚呀，你而家重洗左廿次你都唔知啦
你個setting 都on撚99
摺左佢啦個post

想像下依家就係過緊重啟既人生 諗下依家應該要點改變

淨係現有記憶會比清洗呢一個限制

比你返到果陣時已經係多鳩餘

你一樣係會做同一樣野

個人生去到60歲一樣同以前無分別

咁返去做咩

乜撚條件都不變既情況下,咪即係返去重播
又點會無啦啦變左食鋒味漢堡呀

sad but tree

如果冇記憶，咁無論返去咩時間點，自己都會因為缺乏經驗/知識/邏輯無法做出與過去不同嘅決定

而且因為外圍環境冇改變，所有事情就會好似一個電腦程式咁持續運行，無論任何時間點切入，程式都只會繼續運行

換句話講，求婚大作戰之所以會成功係因為健三有未來記憶，如果冇嘅話佢都唔夠膽對禮行出第一步